留守金鐘既人 說服我點解你仲要留？！

說服埋你自己
點解？！！！！！！！！！！

我唔野講

全世界 返屋企